有咩工多女?

一樓一

雞竇

譚仔

校工
大撚把學生妹比你簡

手作雪糕?未見過有男員工

馬伕

IT

老人院

幼稚園老師

醫院囉 男女比例 1:9

唔好做老師啦 返去做學生算把啦

海狗 老鼠

Uniqlo

Kfc

女權組織

多女你都溝唔到
只會有得睇冇得食

女廁清潔員

點入行

可試直接上馬欖應徵以表誠意.

賣bra

鴨

我比較想設計bra多啲 可以揸好多波